牛池灣或者觀塘有邊間大排檔抵食

突然想食大排檔

應該冇咩邊間唔係藍

有諗過呢一間 不過隔離都好似有間叫富源 唔知邊間好啲

潮豐 間鋪唔知藍定黃 但我知有幾個員工黃

食過蠔餅幾好食

請支持黃色小店

食香啦

富源未轉老闆之前就好食，而家不了
新志興就除左佢自稱好食既燒鵝之外，其他都唔錯